游蕙禎是香港民主派中百年難得一遇的政治人物，請珍惜！

有外型有姿色
有學識有才能
有行動力有號召力
最重要係佢係港獨本土的代表人物

請大家要珍惜游蕙禎

抺黑游B不得好死